[A/I]Fate/Grand Order JP [810] OGF Vol.34好看

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚圖:

燈神介紹:

電姆靚圖

神父靚圖

自燈ON9仔

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

黎明卿愛fgo

今次個故事好王道

牙電快燈我

請問邊度有得睇?

識日文
一係你試下用機翻

我睇台仔口譯

Rickroll 2020

咁我等翻譯
補埋亞種3先

你唔係闊度fgo廚唔好搞尻人地fgo po屎啦

永續rickroll

唔該你捉佢返屋企屌

發覺依加d後生已經唔知咩係rickroll 老了

上次同fd去唱呢隻佢地已經唔記得呢隻咩黎

有fd

一起就歌就識啦，唔記得嗰啲一定係MKson

rick roll返一次就會記得

已經開左160lv啦，希望大家掛番張紫苑出黎

紫苑咩?唔係學妹咩

紫苑support位+15%，學妹+10%炸

掛了

洗唔洗用金膠開返嚟換

marie rose邊有咁大

有撚排再開上限啦
咁急升黎擺咩

法官大人

我幾時有話唔屌

早升可以享受多1c既快感

要升幾多先+1

呢兩個特別垃圾

pochimaru 又唱得ok喎

160先多1COST

係咪今日有新pool?

後日

急唔黎尋晚打左十粒石條bar好似冇郁過咁

到刷箱就自然上架啦

刷箱都未升到150 有排都上唔到160

60歲最正

仲係149 lol

仲係144 lol

仲係142 lol

葉狗真係好醒 星期五開嘅話啱啱好聖誕

可能今年無聖誕呢清

上次生放咪講左有,叻唔切黑唔切

D 貨好多都DELAY左,萊紗2唔知聽日到唔到到

家下唔記得系米甘撚串

我本寫真到未

無睇

真係雙5星 ？

??

阿爆幾時改咗模架

上次生放講完更新

改完好怪

改完唔洗聽遺言

真正換人寶具
射耐咗又cut咗遺言

就係有你地依啲咁既人
卡撚左我地FGO 一眾小薯150lv卡撚左成年
強烈譴責

正面諗，Fgo依然多新手入坑

我要60歲

鬥年齡緊係要講提媽
鬥胸大更加要講提媽

イシュタル・アシュタレト
即係太空凜

咁我要30碎嗰個得

我只係同佢講返最老同最大都係原初女神
不過呢度30歲同42歲都好正,好難揀

太空凜仲大咩（年齡）
不過個胸

イシュタル・アシュタレト早過地球哺乳類誕生
本體係人形嘅銀河, 胸圍最大一定係佢(唔講CUP數)

都揸唔到

之前個隻fate同人咸濕rog係唔係唔出得

Rpg

胸襟廣闊

電鋸人漫畫有第2部,仲有MAPPA整動畫
好耶

日經問題：
大家點課金架？

我近日發現之前個課金ac 被蘋果ban 左
小弟用緊IOS
之前係係淘佬買啲iTunes code 入嘅
黎緊出pool 2 ，睇情況都要課架啦。有無大神可以教下小弟。・°°・(＞_＜)・°°・。

叫左葉狗一陣開池，
太悶想抽卡

redrop

開未

有時差，要等多兩日

C子條裙短到 想NTR伊阿宋了

邪教
仲有葛木呢

呢個配老版

呢個畫師畫開拉2 X 文西(有棍)

小文西冇

2佢老味臭西咩 蕾塞死 power又死 瑪奇瑪又死 已經什麼都不想看了

2應該係搵power啦

ufotable
@ufotable
劇場版「Fate/stay night [Heaven's Feel] 」全三章 同梱セットも合わせて受注受付中です

ufotable限定特典「特典映像 アニメーションマテリアルⅡ」より

制作工程や現場資料を映像で楽しめる
特別映像群となっております。

▼ご予約はこちら

仲係未有得睇BD3 特典圖

2會有新女死

c妹h漫極少更加唔好講lily直頭近冇,最多都係人地專場有幾頁畫過場咁

cls心木好正

小小紅變mkm

會中伏

一屌落去,黑既

神父ho ball

神父雞黎

佢燈死左火雞

搞咩

瑪歡喜

火雞無啦啦俾yt ban左

屌你老母時王黎嘅

唔覺有進擊

呢啲誤ban啫

可以放喺度唔tap了

原來buff咗
我愛葉狗

g

阿YIP在嗎?

AL放到星期二
玩cyberpunk先

腰痛

屌女屌到腰痛 又營

要食止痛藥返工

直線晒命有得屌女女

無否認屌女屌到腰痛

認同唔認都比你地班人講
直接拎高地曬命唔好

有冇技能同寶具分享下

三度、落陽を迎えても A

屌足3日3夜

無窮の武練

高速神言A ？

lamy好假 話唔需要錢

Cyberpunk 2邊console畫面都炒到傻

會唔會真人有錢女 唔care

擺明12月都未搞掂格硬出

好明顯

PS4版就PS3級畫面+貼圖bug
XSX行X1版就畫面有野郁狂跌幀

抵啦 等啲人成日催生晒 仲要死亡威脅 而家玩半成品

who?

PS4同5 d bug

笑撚死我

俾清潔工炎上既女人

都係唔明

1:01
Please don’t do this
Npc求完饒擺T字pose

唔明=非v豚
可以唔理

ps4版

唔知要多幾多年先出到完成品

尋日玩已經彈GAME
之後已經仲有D字幕唔郁既垃圾BUG

pc?

PS4

好彩冇買ps4版

買乜版都冇用啦 呢啲擺明就係未整好既半成品黎

970+1600x900開低/中都順,係一出到街去人多地方就lag到仆街

我係咩版都未買

咁可以擺低半年唔買等佢更新好先

好彩未買

之前先又話要delay 然後又話12月出到 聽到都知唔對路

Witcher出都係咁 慢慢等佢整bug

個fd送左比我 咁等更新下再玩

多FD

有fd送 .gun

有女送

飛高po唯一偶像

又靚仔 又有女 又多fd 又老闆 又歐洲 人生贏家.gun

三度落陽

我都想有個fd送隻game比我

屌你架仔

好彩唔用日ac做主
雖然唔玩cyberpunk，但佢開左個頭睇ac地區自動filter，以後都好大機會繼續咁做

用開日帳玩
今次真係焗住轉ac

pc版係顯示碌鳩方面冇問題
不過佢可以俾你SET做男人樣跟住有塊閪

皇帝特權

咁耐都未有新野抽既

就黎忍唔住

聽日呀

整張圖止下痕都好阿

松坂桃李＆戸田恵梨香が電撃結婚…１５年公開映画で共演も

OMG

伊吹打一次就算 仲以為會再打

劇情上都無人夠佢打，打完第一次佢再放壓力連酒吞都頂唔到，又無增援
打多幾次都無意義

好撚可愛 一定要買

真係買的話想要有靈一配件

呢系列既公仔都幾可愛

GSM 又搶錢

想要胸甲
但佢有埋隻馬叫幾良心

點解我會覺得係GSM 唔係GSC

巴打,唔知你記唔記得我呢,我好似琴日POST左個AC去TW FGO比你點評, 但我諗諗下,好似入坑日版好似好D,
想問下你下面個AC如何?如果OK我就拎去換,麻煩到你唔好意思

BTW,多謝你琴日答得咁詳細

唔洗問
呢個屌打琴日嗰個
乜都齊

仲多過我ac

你唔介意嘅話 我可以同你再換

因為我見佢好似少啲角,估唔到仲勁...咁我應該9rush洗唔洗再問下個ac既其他野?

寶具lv

好,問問先,唔該

呢個ac活動角仲齊過琴日嗰個

如果仲唔滿意 我可以用我嗰個同你再換

我對我自己ac評價100%滿分

依家抵諗啲只求打個和同你換

想知幾錢

係咪姐係=唔計歐洲人的話,個AC係課左唔小?

冇呀,我係用其他AC換FGO AC,佢黎問我換唔換

狗衝啦，除咗d聖杯用過，我諗唔到其他缺點

4拐齊 打手齊 你搵個同我換

咪就係

你唔要我要

問左,寶具lv咁樣

齊晒4隻support 又多5星,已經好夠玩

好啦,咁我拎去換,換左再同大家講

go啦

換 唔好再問

其實好垃圾

你換完之後 叔叔同你再換

真，趁對面未改變主意快手trade左佢

好,有消息再同大家講

換完記得好似原神咁
課多過上一手
就可以確保個account係你

竟然有人棄日服入坑台服

不如同我trade

講真?,真係會比人爆返個ac?

有條友俾人偷咗個acc
但係個賊課多過條友
miyoho就決定個account屬於個賊
這就是中國.jpg

係喎，要問埋佢以前有無試過跌左個ac，搞到要email問營運拎返

佢話係其他game

本当に顔を出して 是咪要出九尾mode了

G

即係其實佢出黎露個面 爆一爆氣show下自己有幾勁就走左？我日文睇得太慢所以飛住睇劇情 唔知佢最後去左邊

係SUN Tamamo

俾道滿食左佢 然後喺道滿肚入面扔把天叢雲劍俾禾地

九尾mode定天照mode我都抽爆希望可以加伊吹果d雲俾佢

本來好似想由GD開始殺
道滿叫佢去搵自己就走咗

食左神都仲係咁廢得個爛鬼爆擊耐性同寶具耐性

我覺得伊吹都係撚鳩下道滿for fun
自己都勁撚過佢洗畀佢食完升lv做beast
仲要掉返把天叢雲出嚟

佢諗住靠食神做beast 結果因為唔係人類愛做唔到

咁早就眼瞓？

本身天覽聖杯戰爭要7個沙煩餵比亞種空想樹
但因為GD同金時嘅努力，淨係餵到4個
所以道滿召左06嗰啲八將神召黎填數
伊吹係第5個召出黎，打完嗰場就比道滿引左過去餵樹
但其實本身AE道滿就將佢身上2柱神靈拆左出黎可以一頂三
餵夠8隻係想令自己進化做Beast 然後就比晴明婊

其實呢隻tamamo都唔係藻女
似天照開分身落黎睇戲

柒到

我想睇下天照會係咩樣

呢隻“tamamo”仲話以前用唔同樣係足柄山見過金時

好奇巴打用咩game換

想知天照點睇自己分靈嘅一條尾變左beast係凡間搞搞震

歐到.....
點跟

貼少左張，對著呢個tamamo金時都流晒冷汗
feel到比足柄山嘅大熊更強

會係邊個分身

多多指教
我發現我完全唔知要做D乜

到底隻熊有幾勁用熊同牙狐比

依家冇活動，睇下主線打晒未，打住主線先

打主線睇故事，無晒主線就睇想升乜野角嘅技再去決定打咩料
無活動要打料就要去主線嘅地圖打Free Quest
po頭有晒乜野角升技要用咩料(simulator)
邊關FreeQuest打料效率最好(效率劇場)

唉，屌你老尾，上面個帳仲多5星過我，想棄了

好,我再研究下先,thx
btw估唔到你地個post d人咁nice,有D post對新手唔太友善

added
本小薯痴下歐洲人運仔先

add左
我新手多多指教

黎緊聖誕刷箱活動 刷一次一百箱就會知之後要做咩

會嚇走人架

呢到成日屌走啲新手...
利申我都係新手

我都add左

作為5.5章 預告6章會自己打自己都唔奇

介唔介意俾我抱埋大腿

082,384,613

咁仲好
前面可是地獄

唔好痴埋入狐堆就可以

想睇返以前啲主線可以上網搵，除左最嘅平安京 其他都有人譯晒

咁隻驚真係垃圾啊嘛 不過入左坑就無計

404 not found

你睇下你啲角色技/概念禮裝/主角衫有咩用先
然後最簡單周回farming一隻打手+兩隻support 回NP
另如

加兩隻

睇晒啲技再研究
可以參考下appmedia
周回ranking

高難度ranking

依隻game1-5星都有用,所以要睇下啲角色會做乜

點左5首了

好耐之前唔記得抽乜爆死就改左了

無跟，佢個帳咩故事都未打？

所以屌走人係為佢好

這麼友善不是我認識的fgo post啊

個個都有寶5但係扮廢

咁你爆死前應該無on好耐，del你嗰陣都唔係呢個名

一定唔係，巴哈度同人換

好,我會去睇下D文先
thx 大家

唔記得了，你有位可以加返我

加左啦，唔係點會見到個名

睇寶5邊隻啦，我白貞都寶5

趁有新人順便介紹嗰youtube channel
專用低星過高難關卡 飛高少數好嘅地方就係0課金都可以過全部關卡

強啊
我孔明寶5

希望牙狐可以威番次

首先你要有5星隊farm 料去升低星

睇返你個box，砌依幾隊夠打8成關

你抽友情都夠料farm

個acc故仔玩到去邊
你搵返舊個啲故仔睇下
唔睇故仔淨係玩紅藍綠包剪揼好快悶

台灣地震

地理上定政治上

唔係個個都有錢課金同歐洲架
btw十香巴你今日係咪開台打mbon

恥撚咩名Him?

震得好勁咩

開台抽母豬連結
爆死左

6.5

地理

睇下條list啲100lv，好明顯啦

好串

咁都幾勁

呢個po長掛100lv黑貞 melt 迦摩都無幾多架姐

幾時復活

得隻アタランテ bo5
但係我冇老處女

有56隻五星
不過其實齊拐係咪基本

依家只要有c呆就問題不大

齊SUP輕鬆遊戲

有c呆 冇藍卡打手
利申只有49隻五星

彈琴都彈得幾好

齊
想問司馬洗唔洗all max

結果俾殺狐逆屬打爆

白貞寶5有乜問題?

ワイヴァンadded

唔係一擊秒牙狐磨死佢啦

...

呢個po啲人好nice
咩都傾 就係唔傾fgo

單挑王

話說有冇巴打知Dmm巨頭game名係咩 唔知係咪比佢del左

今星期有練
特別係今日

我得12隻5星都玩到 49隻係到喊苦喊忽

傾完啦

多5星辛苦姐

回力標

會限聽下tama彈琴都幾開心

冇泳武仇凜，又少藍卡全體
狂蘭寶具睇到厭
好橙

如果遲D練到好似涼菜咁, 邊彈邊唱就屈機了

一彈古典歌
TAMA就爆SEED

睇敵將is doctor lee

我四大拐齊但無打手
最好打應該係堆ruler

唔明

慘

陳宮

沙煩死好耐

tap moon

我得泳武一隻5星寶5

幾實用啊

得牙狐同泳狐5

愛的戰士藤本樹

波奇塔

唔係真愛我都唔會抽到寶5

喊左 我422所持可以換到咩

隻劍呢

希望下一套Power會出返嚟

呢個po新手=寶5大佬

電次同Power出大肥

萌新

嗰張萌新係金字塔頂嘅圖

學不來都要完了
睇完老師end好滿足

台主家下幾多隻bo5
我見你有新pool就抽,
不過好少抽到bo5

圖鑑黨 隻隻都要抽緊係抽得多

本體同殺狐應該會先俾CAT嘴砲打到體無完膚先

學姐篇劇情最好睇

貓貓識真嘴炮

TAMA自覺太低

卡夫卡比保科斬左幾下就跟得上對面

保科都已經feel到有違和感
8號淨係擋刀無下殺手

上下Mofu

正

台煮養唔養狗

追到寶2就無錢追

From Lostbelt第7話係

金剛棒

GD竟然係著廢案

改左幾耐

幾分鐘求其copy啲台主上去咋喎
啲字都唔啱位

屌

聽日終於可以抽伊吹同大牛

need

我諗聽日我都係會all in but nothing

禾刀想做台煮隻狗

巴打適可而止祝你一抽入魂

打俾apple 阻止佢

冇了冇了

2xx石 1x符
夠bo10有突了

劇情真係一般
唔係老師真係唔睇

今晚唔打丁

因為3.0更新,好多課長棄曬. 佢啲限角/合作pool課金量依加都直線下插咁

所以我先想換game玩,咁岩果個人問我換唔換fgo就促成左件事

但係佢3.0唔係打住個旗號係要fix以前的問題咩

我一早game都del埋

大概子安變身士嗰陣棄
小夏1.0嗰陣仲係打緊五萬攻極限
之後無聊down返 咩King’s Crown法嗰隻小夏已經打緊過百萬定過千萬
通脹到CLS

白貓我都好耐未中過好野了
fgo 都係
both 垃圾

佢3.0更新話希望舊角可以出到場但個問題係搞到啲角要升到150lv好嘥時間
二黎新個啲勁角1樣食到150lv同埋職業強化既優惠,
咁咪一樣係新角既天下,舊角咪一樣冇優勢

另外因為要肝啲角上150lv,1隻打25場,10隻=250場 咁已經令好多人退坑

比你睇下我隻惠惠啲傷

聽日要瘋狂抽卡賀下出監

你啱
而且堆史前角色技能倍率同其他野都仲係同新角差勁多，新角通脹亦一樣咁高
例如五周年男主而家打協力的輸出根本都唔夠比佢新的角色黎

佢叫得好的就係可以用虹片黎升角
但升得一個上150已經見底

但係惠惠都唔勁

KC已經算叫做保值
之後的唔係周年、季活或茶熊的話基本上一兩個月就退環境

惠惠好玩啊我追佢追左2張點心紙先出

佢開始玩限定嗰陣已經係啦
我入坑冇耐抽拳Vivi
跟住就鬼event雙刀女同有啲似紅A隻弓
然後月見 東山聖女兩隻替身使者

一生盡是失敗

劍之書我都覺嘛嘛
三週年個隻大黑先破壞平衡
今次合作收得幾千萬yen 應該蝕到飛起

又抽卡

不 講緊我自己

同埋你fgo個ac 儲下石/本 可以等遲d復刻抽埋全game最勁個隻宮本武藏

大黑唔係五周年咩
其實一路都係移動光炮時代啦
但大黑個傷害係真係誇張
同期男主已經唔係廢，輸出都係追唔上

係 5週大黑 on9 最大問題係邊碌邊做傷害 唔會死

點解我人生要咁撚艱苦

快睇!

小莫是咪過氣了 好耐無人貼

補seed

聖誕Rick roll

台灣又震

#rickmas

女權 條女咁都叫抗拒

邊有咁大

最近嗰次1:31
今晚點訓

講開又講 支那又無地震 水災又無事
天護中共

發育期比男人渣大

營養好未長肉

block左個樓豬

仆街
2:15又震多次
發震時間：2020/12/11 02:15:08
位置：北緯 24.53度，東經 121.99度
即在宜蘭縣政府東南方 31.3 公里 ，位於臺灣東部海域
地震深度：63.2公里
芮氏規模：5.6
本報告係中央氣象局地震觀測網即時地震資料地震速報之結果。

一字馬?老江湖

咁都叫抗拒, 當時人(女)都話玩緊
啲SJW真係好難明

SJW覺得自己大撚曬

係啊
我咪話又震
聽到VTUBER講地震

平時有做坐姿體前彎鬆筋骨

條女奶完中指之後含

唔見有報嚴重破壞/傷亡
好似冇乜事

直頭係明示都可以吹到拒絕

我覺得條女係可以但係唔想畀人影住？

兩個人私底下拍片做既情趣野唔一定係第三者角度諗既野,唔通屌你老母真係屌人老母咩

個人覺得Yuna最好睇嘅地方就係佢d怪聲真係好多

佢玩恐怖驚同fall guys嗰陣好正

SJW：條女只係被逼講好enjoy

你睇下條女奶中指個樣淫到點會唔想鏡頭影

唔識天日文

Hayden Christensen回歸

Star Wars prequel入面Anakin/ Vader嗰演員,
係Kenobi再次演返Darth Vader

I have the high ground
不過star wars 就算啦

前傳之後出果啲已經無睇過

Rouge one我覺得幾好的

*rogue

不如直接開真人版講安納金同阿索卡好過

r/prequelmemes

一向都鍾意佢兩個果種曖昧既情感,payme之後既救贖,Anakin x Ahsoka既cp不可拆

而家star war紅得好利害

得30粒火龍果唔知夠唔夠靈4

笑4
最佳年度遊戲 The Last Of Us 2
最佳遊戲指導 The Last Of Us 2
最佳劇情 The Last Of Us 2
最佳音效設計 The Last Of Us 2
最佳動作/冒險遊戲 The Last Of Us 2
最佳無障礙創新 The Last Of Us 2
最佳演出(演員)Laura Bailey (艾比)/The Last Of Us 2

GOTY
Garbage Of The Year

因為有mandalorian拉人氣
d動畫外傳角色有登場
連本傳boba fett都出埋黎

有D料到。。。

對馬先係goty

共實做得正正常常的話SW根本好多野可以拍
不過一次過整走舊EU之後都唔會知佢地想行咩方向

我覺得係FF7R

動森啦
講影響力有邊套勁得過動森先

依三個是但一個拿都合理

新個三集倒米咁倒
有人檢證過Rey d打鬥好多膠位

以後唔洗睇了最佳劇情笑撚死

要睇
睇新GAME TRAILER

無FGO已經不值得討論

Among Us 贏左 不過合理嘅

教育觀眾嘅劇情

BEST ART DIRECTION 對馬戰鬼
我覺得不行

啱啦 聖誕節交換禮物可以用10/10

屌
趁特價買多幾隻

仆街你送屎俾人不如送百佳卷啦

真心朋友

好地地跟返George Lucas編排咪好
剩係連埋Kyle 呢條外轉都有排食

收到呢隻垃圾我寧願要卷廁紙好過 起碼可以用黎抆屎

有sex scene
好朋友

咩on9網

咪就係 fgo有阿福 有德翁
5年前已經倡議同性 跨性別人士
領導左膠

TGA囉

條鬼佬收咗幾多錢
其實呢啲奬有公信力咩

佢只係host 嚟
個獎係投票投出嚟

投到咁嘅結果 咁呢個世界冇救

玩家投？

player choice先係投出黎
GOTY係佢地班評審委員揀出黎

好似係兩溝
評審比重大啲
原神乜鳩都拎唔到

太空人好玩咁多 咪玩啦 隻山寨game連飛高都不如

穹妹cosplay真係睇唔厭

想俾貓貓咬

我本身好驚rpg俾原神搶咗
好開心

RPG先無可能，大大個FF7頂住
原神最有機會係app game
好睇among us頂到

FF7R 真係好屈

好彩among us突然爆返出來
唔係原神拿緊
不過今年比上年少左佳作
上年幾隻放落來都會係GOTY

咁隻game 表面睇落幾好
啲歐豬又咁中意
搶到唔出奇
你同佢地講隻GAME又抄襲又支那
佢地覺得f2p唔CARE

FF7R賣肉物化女性不了

我大abby先係現代女性典範

最快四月先有得電腦玩

冇上年覺醒既話
都應該會好多香港人玩原神

呢樣真

到宜家都未講完左限時獨佔後幾時出PC同XBOX版

FF7R仲係打完序章入左酒吧就無玩

我game都未買

早買早享受

Pool2 今日？

係掛

系，
已經擺好陣召喚失敗卿

60FPS 不了

失敗依家唔理fgo手足了，佢淨係掛住睇vtuber

你估PS5版會無60fps
SE嘅性格，肯定解禁同時出埋NEXT GEN版

永遠懷疑失敗卿

講雪花老母壞話就可以叫到佢番黎

要召喚失敗要貼邊個V嘅J圖

只玩PC

好想快啲有技睇

.gun

希望隻伊吹整廢啲，追唔到黑貞的我希望抽隻大牛丸就夠

聖誕應該星期三先開?

下星期五開其實啱啱好meet到聖誕

動畫無冰樹等爆炸

上個禮拜先抽左成千石台煮真係好痴線

睇漫畫版先講緊第2條女

第二條女都未扑

漫畫下集就扑

一般向

佢動畫敢刪扑野就寄武士刀
起碼漫畫幾多做幾多

好似有風話今年聖誕
「歐洲系，非英國，非查理曼」，腐女狂喜，而且角色和地域關聯度極高。

仲等緊

夠鐘出ARISE消息啦掛

珀爾修斯？

我9up

唔記得尼祿定神祖幕間變晒雜魚

睇羅馬浴場好似好多gaylo

無大牛,屌

有寶具都冇

下冇大牛

無世界中伏

？？？？

無大牛

伊吹only

收起左平景清

我一心黎抽大牛
你比D咁o既野我

留新年活動出？

伊吹係咪牙碧 係嘅話唔抽了

唔撚係玩大牛聖誕先落地掛？

wtf牛丸呢

1815，希望失敗卿會出現

葉狗同我出嚟

Pass 冇大牛

伊吹0衣關
巴貝奇強化關

靈一幼女

留畀巴打們抽

係咪變新年角

邊個cv？

應該唔會 新年都係新角色

牙BIG

乜料

成長形靈基

抽下符過下手癮算

靈一隔離仲有隻蛋殼 好搞笑

無課，得1個11連嘅石係身

想2隻都整做5星
新年/聖誕用大牛呃多筆

有乜技 快講

・山河の膂力 A+ CD8
自身の攻撃力をアップ[Lv.](3回・3ターン)＆NPを増やす[Lv.]

・八脈怒濤 B CD7
自身のBusterカード性能をアップ[Lv.](3ターン)＆防御力をアップ[Lv.](3ターン) ＋ スターを獲得[Lv.]

・ケガレの指先 A CD8
敵単体に宝具封印状態を付与(1ターン) ＋ 自身のクリティカル威力をアップ[Lv.](3ターン)＆〔死霊〕特攻状態を付与[Lv.](3ターン)

好似幾正

840石先走得

毛衣feel

10符爆死

呢個淫蕩

淨係最後一下要新料

50

廢廢地

50叉

有靈4圖睇未唔夠新料未升到

有冇靈衣圖

無敵貫通變到得番防禦無視

10＋5抽lily寶0變寶3

大牛呢
葉狗又搞邊科

對到特攻大力過ICON

可以收手

無興趣

ICON有得轉自己紅卡 道中一隻果陣幾實用

黑鬚生前都係左上嗰班人一份子

自差50幾勁

葉狗呃錢大計

唔係有咩
放落自己到

除非平A隊, 如果唔係招2都要留比尾關啦

著到同奶先媽媽&bba 個feel一樣

大脾夾撚死人

pass，等睇聖誕係咪大牛

50叉已經出到通街係

葉狗技窮

分2次出 呃2次

係喎盲左

如果上面個聖誕風冇錯 我覺得大牛似新年多 好似李書文咁

風魔根本格格不入
黑貞都話做過boss

春麗

常規7職得殺無50叉

原來我未中過隻メディア リリィ

睇個模03同雷帝差唔多大隻

伊吹有衫喎

bo5 未

女帝得30 但贏在cd&回np快

2就收手啦，今個月仲有2隻5星黎緊

itune卡邊間買比較安全 入多左錢喺tap and go

迦摩？

係喎

好
又爆死左

AOE
咁要計埋狂都無

1pack寶一
唔追了

funson中左

唔係厘隻阿媽媽

抽咗三十下都係保底放棄
等1月1日

10符爆死？

抽到Lily寶5都係寶0
想放棄

得返300石,下個禮拜又要課

竟然無大牛？

而家好課了

叶狗7414

多謝支持

即係5星啦之後有日本活動先出

下星期出咩

聖誕

聖誕is coming

聖誕
希望男人唔洗抽

MERRY XMAS

希望星期三就出 唔想等多兩日

又黑肉又蘿莉
不了

伊吹好一般

會唔會生放送，提早知有咩抽有個預算都好丫

又唔知等幾時先有大牛

屌解唔pick up禮裝

唔抽 唔抽 唔抽

可能過年就大牛

10fu加50抽

若果上紅耐性先再打就

唔好課
曬錢

張圖好正
但我唔中

等出hman

咁多年得艾蕾係生放講

7仔ok唔係有卡買咩?
btw,tap and go真係好撚廢

對大脾不過我都唔中

7仔嗰隻用到喺日本咩

唔係用唔到咩？

聖誕係咪未試過出男人

就咁睇靈34同靈衣圖我仲以為對腳切左下半部得返兩舊粉紅野

7仔ok都唔係日版

大肶粗到可以夾爆master條腰

7仔個d入香港Apple acc入唔到日本

上少啲熊貓網

靈2件衫好正

阿福: Am I a joke to you?

阿福性別就是阿福

算啦一陣拿翻部S8出黎課

amputee 都睇咁撚重口

......

唔夠勁

幾多pack

歐洲人

做咩

寶1開個圖鑑算 周回都係用返呆毛

5pack度 頭廿抽中1隻 本來諗住寶2算 第2pack黎左兩隻 就抽埋佢了

聽日payme igamebuy好似會有活動平d

我係入多左錢喺tap and go要用左佢

wfc

唔係活動冇禮裝又麻麻地鍾意,pass

歐撚到

大奶奶wor

啱啱先出完綱 又出男人?

我都係5PACK,得2隻

無石抽了
手痕抽哂啲石,
210石1x符都係bo1

大牛係幾正但係我又無打算課金抽

自從名下面段字改左做歐皇降臨 抽卡好似順左

見迪士尼仔仔game咁好搵
轉型唔出囡俾毒撚 今年收入下降咁多

4pack得1隻

我係零隻

我好似係抽新嘢會好啲，抽返舊pu就爆死食晒屎

留返聖誕新年好過

好大隻

伊吹睇落好似良善過酒吞

自從泳裝後就食足咁耐屎

特性: 超巨大

無牙酒咁淫

頭2個靈基一定係
第3個未升上去唔知

大到睇唔到個頭

做乜撚嘢

就咁睇絆TEXT
伊吹係迦應該DEFAULT 靈基2

好淫

睇落幾怕羞

04迫爆咗成個迦勒底

呢張好靚

好玩得下

艾蕾&無能一齊再販 想連槍王一齊收

JUST DO IT

係

咁大隻做乜春呀 繼續等牛若丸

終於有同伴
fb見到有人十抽五張lily

邪道漫畫

好撚勁

蒙頭就上得啦

女人既勾心鬥角係男人永遠做唔到果種程度既事

幾寫實

我睇左啲乜

點解伊吹02攻擊特效靚過03

老老實實呢d真係女人先描寫到 男人好難理解點解女人咁撚麻煩

好撚大個坑
以前只收吾王人仔
收下收下 收埋黑貞同黑王砌一對
有黑貞之後就想收埋一套三隻小貞

之前見黑冲田出忍手 但出埋白冲就索性一套收
依家收多套凜

考慮緊收唔收梅林
因為女梅林我一定收
有女梅林就自然想收埋男王

人仔最邪惡係每隻三四舊左右 唔算貴
唔似1/7每隻一千起跳令你易收手

因為02靚過03

道滿果啲呢度還晒
不過咁耐以黎所有pool2我都好似要5,6 pack先出第一隻
臨完先再抽，除非啲股票賺左錢

土人買齊1pair 擺動作互動先好玩

真啊

啱呀
所以1/7要考慮位&錢 要忍手唔難
我到依家都係剩收唔王

但土人慳位&平 真係超大坑

1/7真係cls
我買左6隻之後冇位放.....

放到6隻都cls

FGO土人+土娃入哂表示都係冇位放

就係冇位
放得一隻出黎

所以土娃果斷唔收

我扔衫入衣櫃

枱面放到隻1/7艾蕾已經極限....

我想換櫃

你換屋啦

那有錢

OT多一排未有錢

我隻1/4投咗降
完全放唔到

仆你個街啦1/4

比offer我先

有愛嘛

當初mk搬返屋企搬死

本身仲有拎住袋去拎

依家只可以入盒

決定含淚課一pack落去抽大奶奶

十抽搞掂

靈一無自己寶具畫面
畫得隻蘿 但一出寶又變返大奶奶

唔中

好想一野攬埋去

POOL 1 POOL 2 加埋抽左6PACK都唔中一張愛歌

梅林無論人仔定fig都好撚靚咁都唔收
已經訂左梅林同獅子王人仔

無pick up 40抽收手了

一張新裝都冇

講起又係
真係一張都無
不過常駐慢慢

淨係中過4星果張

真係cls漫畫，睇呢d既係咪女人多，容易有共鳴？

4星都冇 全舊垃圾裝

睇開黑暗系會睇既

嚟緊聖誕又要努力刷箱，唔夠肥升角

五星肥都唔夠用

我5星又唔係多都咁chur

你都唔多
個個pool都有抽

你每日一PACK都唔多5星咁你抽咗啲乜

吉卜力only

抽完呢幾獲啲肥都用得7788

係咪龍貓嘅歌黎

ys

課得多唔代表中得多喎

姐係你課得唔夠多

太耐淨係得少少印象

單係金時奶光個pu 9pack得兩張5星都仲唔夠多，你估個個都係台主咩

課得多都只會係1%

係咪仲有pool 3

課多啲1%個數咪會大啲

唔會啦，之後聖誕正月排滿左

葉狗我求求你

All in tesla

咁多

我差聖誕黑呆同術龍女

我仲多

我

曬夠未

幾時可以加d雲俾牙狐

鬥非都曬

8/20係舊配布

應該會收
然後配女梅林&C呆食用

Tama無睇棋靈王

tama唔煲老藕

點解D圖綱C多過綱茨

雖然個題材真係唔吸引 但唔知點解覺得好好睇 明明睇撚完都完全唔識捉圍棋

伊吹係咪=有貫既icon

大波好多

綱茨寫到好撚扭曲 櫻井根本carry唔到

模組靚好多

香港邊度訂人仔/figure可靠又實惠
指點下

尼祿屋或者自己訂

睇完太耐唔記得哂,光仔最後係咪勁過佐為

等奈須東出櫻井佢地三個傾出定案 到底係轉生定型月楊不悔

廢老作品啲歌豪豪聽

睇到靈一伊吹第一印象
幾慘一出世就要係迦勒底做社蓄

劍職終於有50自叉

黃未

都係綱茨好
仲以為啲人會推伊阿宋x lily多啲添

冇錢冇石了
等用你果隻

唔運hk個啲就搵4MK

信信

唔係好記得 好似無講 淨係記得佢最後做左職業棋士去挑塔矢亮機

我2就收皮了
今個月仲有2隻5星要出
今個月已經射左12pack，我都係鍾意平時hea下hea下復刻新野梅花間竹嘅FGO多啲

機巧少女不會....

尼祿屋

冇
記得做到最尾打韓仔果陣水平都只係接近塔矢亮

韓仔係咪初手天元果個

巨頭game名有冇改過唔知有冇比你del

冇改過

唔記得啲棋路 印象中叫高永夏，出現喺北斗杯
表現到對秀策好不屑，所以光仔好唔鋸佢

好似真係del左仲有冇位

初手天元係比光仔打贏既日本新初段,北斗盃隊友
高永夏就韓國最強既年輕棋士,翻譯亂翻令光仔以為佢踩秀策,將計就計激光仔

加咗

點解有啲代訂可以做到咁平
計埋運費同原價差唔多咁濟
真唔真架

淨係有睇動畫 動畫應該無做到佢出場?

動畫做完北斗盃選拔

3pack先中 屌

食完會俾黑櫻捉去屌屎忽

我屌佢屎忽呀

屌，垃圾電話無位入fgo啲data, 要換電話了
今年仲要啲5星抽唔齊無得一家人齊齊整整過年

佢有鳩

唔洗爭，輪流互屌

南哥真係大撚晒

feel到台豬好唔gur

我都唔撚gur

又10抽2 5星我覺得自己是零

你都有鳩

Yt推左百鬼歌回俾我 佢唱歌把聲又幾好聽

傳頌80抽都冇阿露露，啲運過咗嚟FGO
做乜手賤過手癮

靠你課到有動畫

大小姐聲靚

啟治叔已經唔係度

小薯無資格唔gur

你唔講我都唔記得
廣志個代替役我覺得都配得ok

黑皮

who

靈二有童貞殺冷衫

道滿

伊吹絆裝暗示左
天叢雲 草薙 都牟刈
唔係唔同名，而係唔同嘅劍

如果唔係元永做，我課10 pack又點話

即係八歧大蛇死果陣跌左三把劍？

唔知，要等解話

唔中呀

係咁出c媽lily都唔出一隻

呢把野有成4-5個名把把都唔同嘅話都幾多把

你比錢我抽?

If i don't like you , I can questions you

八條尾 每條一把就

講得好

有冇睇火影
蛇叔把草薙 同鼬把十拳差好遠

火影點設定關我鬼事
我淨係在意現實同型月差距

運昇叔唔係咁早走
我覺得呢度個跑馬哥會係佢配

我有錢我都抽左

傳說就得一把 多過一把已經係連傳說都撚鳩埋

Tamamo9 化

十拳劍唔撚係天叢雲劍 十拳劍係須佐之男斬蛇用嘅劍 然後斬到有缺口先發現入面收埋左天叢雲劍

是咪即係天羽羽斬？

十拳劍係天羽羽斬 同天叢雲劍唔同

我記得十拳劍係有勁多把 天照又有 須佐又有 伊邪那歧又有

勁唔過 但配得上職業依個名

40抽爆4

怪獸8號 1卷首週90,831 JUMP近年最大初動

伊吹個簡易靈基包埋神版語音
偏心到

咁錄好晒又無理由唔用嘅

NOBA

Jump+真係好多好野

睇睇下 其實道滿靈2都幾型 但劇情方面真係好柒

伊吹靈4張圖勁撚淫
腿張開

德意嘅好猶戲

勁易絆5

仲快過道滿 痴線

快抽！

毒自玩猶戲

阿比個心口咁脹卜卜嘅

想請教各位 點解我仲未開到件靈衣
主線過左 Lv又90

返入平安京, 有靈衣關要打

我係講緊隻伊吹童子

你要去返平安京打伊吹嘅靈衣關先開到 冇記錯係左上角

真係升得勁快

伊吹嗰件要返返平安京個地圖到開

收到 唔該晒咁多位師兄

Tama又重大發表唔通3d/原創歌

差唔多一年冇玩
伊吹值唔值得抽
定等caster saber好

等村正

應該係第一個160

c呆

痴線佬我150 exp條 4份1都未過

職業FGO

睇返第2部後期個CM
呢隻應該係湖中仙女薇薇安？（被梅林飛左後想囚禁佢係avalon）
睇髮型再加最近出果張沙條愛歌禮裝
薇薇安有機會附體係沙條愛歌到
問題黎啦 沙條愛歌中意舊劍中意到病嬌
薇薇安放唔低梅林
咁到底附係沙條愛歌到既薇薇安要中意邊條仔

都是櫻井不用分那麼細

下星期都開得聖誕活動啦 到時依到大把人升上160

d料唔靚嘅話100箱都嫌多

垃圾料嘅10箱算

嘉年華Twitter 開左無人講

我要刷肥

唔係嗰日公佈完就開左啦咩

聖誕刷有卷額外換料3選1

男梅果part是菇寫的
真係頂唔順櫻井啲ff文
2.6可唔可以係菇寫返

爭乜爭 都係櫻井

我指係聲優果個

呀屌係喎

Link都冇

d肥多到抽唔中無人升

Same9月刷果啲已經用哂
希望啲料都唔會太垃圾

新手好多都未升晒

黑皮+肥脾

抽伊吹定等聖誕好

抽完伊吹再等聖誕

原來係扮抽唔中

伊吹出到25號，留左石等睇聖誕池先

把聲

唔夠八婆

Data lost把聲

抽落啲4星5星都未升晒上04

提媽feel

吾身白馬騎

超正

步兵5500, 打格仔7500
依家啲土人咁貴
Preorders can be placed from 11st December 2020 (Fri) from 12:00pm JST until 11st February 2021 (Thu) at 12:00pm JST.

有愛2000都衝

通脹係咁上下架啦 target月嘅話可以買貴好多

已經訂咗5隻型月1/7
又要買HF3 BD, 又要抽女merlin
搶月豬錢

pig lives matter

眾所週知 月前係最易呃